想搵2號碼plan

想要兩個號碼，流量一人一齊5-10gb都夠用咩台比較好？

有冇得出埋機？

係咪想搵家庭plan?